美股認真討論區 CDLIV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登支概指數/光時指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

紅哂

TVIX 之前official 話7月12退市(最後早咗)
然後尋日就開始大跌，大家覺得有冇預謀？

清倉了

大跌
一日10%咁

轉左好友無耐就熊到咁

係咁輸

真。鏞

媽咪呀

正常回調點都會

留名

科技股 太高估值 要爆了

清倉了

依兩個月profit=0

有無人 Strong Hold

菲比斯笑7連登仔

含晒 屌

將嬴既錢輸返曬出去 好彩都仲算係打個和 super

好似你個名咁唔得咩

唔睇
訓覺

有，我有Short Call加正股

走啊 冇底

升就慢慢升，跌就直插

繼續吸qqq

個個叫春叫快D彈
通常都直插無水花

跌得急啲跌到啲人panic d就啱

我

打個和好過蝕錢

方舟返到去買入價了

上車機會

又話鳩坐既

又話買tsla俾個孫 跌少少就咁 你個孫未出世你都嚇死啦

想做雞 有冇人加入

美帝我dllm

tsla若果跌到1300數下貨先

屌 今日早D訓好過

輸到無野好講

科技股爆 一定沽zm

有無勇士長叫VIX?

喺到問吓
Sofi賣咗美股啲鎂係咪聽日會自動轉返hkd?

電！腦！大！爆！炸！！！
屌屎忽

tsla 1450 支持？

有冇人見一開市火箭咁升上去就追左貨

爺爺你做咩1500買TSLA

有 我正股 唔係真係扣超多血

係自己手多炒option 輸多左

高追結果就係咁

shop 跌到落8字頭就all in

而家入tesla, 個孫出世果陣可以用400蚊放

無

個孫出唔到世啦

唔好拎部85比
OK?

個廿股契媽K差唔多輸左一百蚊美金

點解你會咁諗 你唔轉返做港紙既 應該都係美金黎

頂連燈仔下次有咩爆升股
唔好係出面開PO啦
次次開成十幾個PO燈死

AMZN

推 你若放棄 誰衛我城

已經拆晒short 倉

連登仔會唔會做契媽去做雞

call 左兩野
call 完震走
再番d 再call 之後直插

買啲冇人提嘅股就岩

SP 60TSM驚西咩

大雄屋企窮三代既原因原來係1700追左TSLA

100 蚊咪撚攞出黎講啦

成個倉-15％
del app一年儲錢再玩過

尋日手多入SE，即刻變負數

SC黎

準備V

其實唔係清倉 係將啲廢call 廢股 分晒落去

我認為係優質既股

輸到無野講

主席too young too simple
係度坐咁耐先知

點解可以跌到咁

廢老又贏

大家洗唔洗認廢老做契爺

想引人轉場

小賭怡情

你若放棄 誰衛我城

長渣驚閪咩

技術調整 嚇我唔到

OXY

股災dllm

Q2出前有得走好走

Buy the top
Sell the dip

唔係好明,呢度係已經集中討論
仲要出去開十幾個po燈

真

+1.49%

原來係咁 咁轉返hkd洗唔洗等？

入AdBE

都唔係呢到啲人開

qqq同arkk唔止蝕

次次都高買 今次唔會再低賣

大家個倉點
兩日豬左一個月嘅盈利再-3%

紅塵巴媽媽落唔到75

特別係吹到願景好撚勁，但仲蝕緊錢果d

購買力係一樣嘢
現金係零一樣嘢

個隻貨嘅貨幣唔夠就會自動喺其他到轉

TESLA仲有力彈返去1500
少年股神睇來好快出現

契媽個底線去到75.01反彈
掛唔到75入

對沖食完糊 又跌左2日忍唔住想加倉

NFLX 手足有乜打算

Panic Sell -> Panic Buy -> Panic Sell -> Panic Buy 屌
最後輸得同尋日一樣慘

靚位遠價short call short put
星期五加凍飲

玩到+12% 依家-12%

VIX 倒瀉屎

其實唔係回返左小小咋咩
呢度啲連登仔全部都星期一入市？

中晒止蝕，仆街

似想引班傻散轉去舊經濟板塊, 然後再大棍打上納DEE

廢老:

好似都要等一日 你想拎返出銀行既話 直出都得既 你有美金戶口就直出

無就用銀行價換返hkd俾你

tsla 溝到1520 啦屌

75.11

今日跌市都無sqqq股神
睇黎仲有排跌

跌咪入貨囉

有咩係度講算啦
仲要係出面洗哂版係咁開
呢個PO D友又唔會咬佢

輸10%就要嬴返11%睇你幾時回到本

你算跌得小啦

呢個劇本已經好幾次

Thx 咁我等等

要+1架

咁早溝

痴線
尋日仲加+100k
今日-6k

金升 日元升

跌就轉返紅色啦

貼倉

究竟係咪正常回調啊

大家一齊叫聲契爺

免費野係咁上下啦

快d半場交棒

尋日3舊
今日仲要靠SQQQ回小小血

依家唔入貨等幾時, 升又驚, 跌又唔放

唔會

女你老母股神

97定依家買SE好

今晚又震走幾多傻散

回返少少 陣間再跌過

屌adobe同Netflix

呢期再多左D新人, 用舊劇本 萬試萬靈

大家輸到傻未？
我開始入貨

睇睇個倉TSLA 同ARKK 都未洗輸錢

冇事啦 升返
溝佢老母

Daddy

掂20天線再玩
而家拎返個本出黎先

唔好睇咁多
科技股長線唔算太貴，除左龍王股如amzn，tsla
美股短炒好易損手爛腳，你對手係成堆電腦既network

tsm keep住升1%

同我條j一樣咁硬

中小型震倉姐 無樹ge

寧願唔set止蝕由佢坐

入得貨
correction is finished!

岩岩起身

貼倉就大跌
邪撚過打雀一同歸西

今日總算到菲比斯笑了
屌打三大指數 連指同女神

巴打你個名

不服來沽

好想走哂tesla等低位

咁快跌完?

反彈

輸緊個d都係高追傻仔
高追預左啦

用黎警惕自己

QQQ , 21 MA

最後逃生門

tsla 特價完
又起飛

今晚可以閂APP
唯一一晚可以早D訓
but訓唔訓得著

反彈少少啦唔該，輸到想喊

我都係，但又驚一走即上

轉左買其他又輸

頭一個鐘真係唔可信，平時1030 打後先買野

走啦唔岩你地玩架啦

今晚熊軍話事

。。。。

頭半場個市唔係人玩的

75入唔到契媽中路,掛76睇下仲有無機會

補空頭呀

又變正數

波指gogogo

今晚W 走勢

驚呢樣驚果樣，買乜tsla 丫，做定期算啦

屌你個契媽
我78 77都有溝 你秒穿
76唔溝 掛75 你就停係76

傻散平哂倉未

劇本性反彈

有無mrna 巴打

回調完 無事喇

多數應該係清曬倉就會升

有冇怪我導你改75.5

契媽企穩80啦唔該

我貪心左75.5改75而家掛76.5

係咪要表演 大奇蹟日

我d貨 $500 果陣入

有

多謝 112 賣sq 比我ge人

SP TSM free money

入唔到NFLX

少年股神死哂未

希望

走咗fsly入sq

Cloud洗唔洗走

揸住好多張sp
全部到價 依家cut loss好傷 但我估唔會跌到下星期五？

不問價入啦回好多啦

入左btnx

本身57$ 100股
高J 溝到 66$ 200 now

巴打諗住hold 到幾時

73高J左

升返啦無事啦

屌

對住你個名真係硬唔出

當年都未有QE救市

真係好似

鳩坐

睇住 TSLA 指數做人

77走左

終於出報告,我無事,陰性

係咪跌完喇

你個big暈都唔好得去邊

我114賣

轉燈開始

成個倉 tsla 1526, arkk 80.4 , 坐撚到上返尋日高位

唔好睇呢張圖 利申睇完果陣WSB張combine GIF做多左個月傻淡

直線反彈

碧雲今日有骨氣

我tesla 1582啊

23:00 企得穩3152先諗入貨

你問人洗唔洗走 要問下你入緊的係乜野 點先要止蝕 有人用% 有人睇天線 自己決定喇

人無事先做到世界冠軍

SP $65

1485 入幾股TSLA支持下

心臟病都嚇埋出黎

well燈

75溝唔撚到呀

岩岩78加倉契媽，一野插落75 嚇死

正股驚閪

送我來回地獄又折返人間

mircosoft 想長揸 205買唔買得過

1790嗰幾位巴打都未出聲

又開始跳水

77高J左

我買左RTX 慶祝下
$60

棍落 有機會見返75

又跌過

係時候繼續跌

佢地得果1-2股

喜歡你讓我下沉

廢巴憑咩

唔走，一齊坐

長揸就唔差果一個幾毫直接入/分注入啦

俾高盛撚

好派貨feel 今晚past
等佢高位落番10300先買

一日要圍爐幾多次

升唔放 跌唔放

Rotation姐 明顯rotate去傳統股
Tech坐下 等下一轉啦

無VXN賭

又跌

蝕就止血先啦仲上嚟問

NOK最硬

彈少少又隊番落去

Ba 妹妹下 想點

美帝幾時再印錢呀

原來有啲咁既野

唔印啦 準備free fall

驗HIV?

In tsm

咁你唔驚啦，我1500

封城d 油係咁升

回緊血

武廢

隻倉底可樂今日綠燈

唔印了，都流唔到去實體經濟
同林鄭唔到公務員wfh一樣

1526

快點rotate我

vxn = vix of nasdaq

屌你老母 狗盛出親都無好事發生

年底再見

喺就快
嫌佢跌得慢

想再賺一桶

咁玩長PUT 算了

+400

Profits 變左負數

轉呔反美了

NOK

有無人知石油憑咩升

轉燈？

慶祝p巴無事 會黎個free fall俾p巴入貨

nio nflx雙N孖寶

ERIC好D

睇黎都係儲一年錢再玩過

我前幾日見科技股轉弱就 call jpm
等科技股休息下 先可以行更長ge路

輸到要儲一年？

ADBE完全冇起色

Piper Sandler：將特斯拉目標價從939美元上調至2322美元

所以話我完全唔會理呢D投行目標價就係咁解
馬後跑最叻

返工對沖

咁好消息，帶領大家衝出低谷

講起武廢，條街仲係有廢老唔戴罩

d 人唔識驚，我做內科病房，武廢初期d 病人數下降得好快，d 人唔敢入院。。

今次大爆發，d 人好似當無料到咁，繼續黎

啲人應該想日日1%咁升

道女升

1559

正

呢個圖邊度有得睇？

我116

假架，全部都係假架

大把CASH
要揾d野買

轉左股開心

1550都過唔到

H

呢d時勢係咪day trade 仲好

屌你老味，真係嬲嬲地訓覺算

-500

nope d 撚狗浪多到嚇死人

V緊

升番9蚊啦

支牛,好多中文料我都起支牛COPY,反正有人翻譯,廢事自己翻

手身好了得就係

All in 契媽
訓覺

早知呢兩日就投身教育股LRN

就快特價完

咁有咩可以參考

唔係
係炒格仔仲好

依家追

納dee對上一次連續兩日紅燈係5月既事

唔好再轉燈啦唔該

唔好再跌喇

今晚行W....玩死你地

呢D時勢長渣定短炒好

點解跌市，VIX都可以跌？

ADBE慢慢咁升
一跌就跌到仆街

正股睇下咩價位囉

短炒變長渣就有

好彩SQQQ跳左船

我估係啲人撈底

今晚道指企穩就可以開展新升浪
支持住呀

唔該各位唔好再燈啦

傻散新手玩短炒1個鐘都無輸左600幾鎂
以後都係長揸etf算

琴晚一早升 半夜插
今晚一早插 半夜係.....

升呀 屌

我唔係短炒,只會自己研究,buy and hold
唔睇圖唔睇線唔聽專家
呢D目標價news都會參考,但我係睇佢地調高/低個原因多過個價錢

SPY升緊

升市vix夠可以一齊升

0809年最波幅嗰幾日長渣定短炒好？

我一晚40萬港紙都係咁

睇開左

果然一清倉就升返

假跌

好彩仲有隻木板股LL頂住

頭痛，開始有鼻水同喉嚨痛
臨check武肺All in左契媽先

企穩四條均線上面我借錢孖爆UDOW

比返tvix我呀 仆街

垃圾OXY唔識升

日日升10%

個本幾大先

岩啦升返啦

琴日last hour overshoot 得太勁

s&p 今日跌得少
qqq先勁

台巴 教育股 有無睇2u

走左就升

唔通又來琴晚果個劇本

無事喇 連郡再出發！

到價套現算9數
尋晚miss左ARKK最高位，今日開市插到咁
嬲嬲地

he panic sold

仲要依幾日見到好撚多堂食,特別係美心

傻散酒哂又升

buy high sell low

宜家反彈緊, 要唔要止虧離場好 散返D資金, 佢再跌先可以溝/轉倉?

好彩冇走tsla姐

1552

大戶震完倉
要入就快手
一陣過2日又問幾時回

TSLA 震走幾多傻散

跌得快 升得慢

頭先睇唔起契媽個D全部都要得到懲罰

掂，即係見短底了

Tsla 又跌

啊頂，VIX係S&P，記錯NASDAQ
自膠

頭先檢討一下個倉
法國好似太多科技股

再轉多次

又到打交時段

有
不過升勢冇乜力
冇乜點理

篇野講佢值錢個原因係佢套FSD, 如果真係發展普及成熟3000都唔止

Tsla又升

等10330入貨

買人野又唔信人實力
我建議買左ark系列既人打印契媽linkedin果頁貼起牆到

仆街垃指又搞事

估唔到買左既少少BTC，今晚變左避險

咁大個人自己諗啦
炒股需要獨立思考

未釣夠呀漫漫長夜

啤巴係唔係度？

我斬左NFLX倉

又跌乜撚

科技股好過我個倉成堆舊經濟

龍友又打輸

跌咁小
唔知有乜好入

有冇人入左金、債、YEN?

Tsla又跌

美方港豬藍屍就恭喜佢啦

納dee跌落MA20好停喇 到時再入貨

如果大好友, 可以諗下接貨

今晚玩轉燈遊戲,而家又準備轉燈了

輸夠喇唔玩

咩黎

望住契媽跌咁甘
開始擔心下科技股爆破

想入金

你同波巴一樣

屌 琴晚高j左

撚完未

vix of QQQ 去到4X
QQQ support line 就快到

3月開始未跌穿過MA20 真心係鑽石能量底

611個次咪仲甘

自身難保中

左一巴右一巴

你屌完就升，屌多兩屌

唔坐下?會升返架應該

牛熊雙殺

英國ban左華為
NOK

好巴點睇到轉弱？
Btw想leaps call sq 下年1月 190

1770 1股 跌到0都唔走 登死你地

突然大爆升

傻散又清倉啦
傻散又清倉啦

IAU? GLD?

輸左8％局走人

邊到升😂

UGL 2x

呢2日個市真係好撚難玩

你個mon係咪上下倒轉左啊

tsla drop

認真 想驗 係咪就咁去醫院就得

講緊sqqq

有紀律, 點知邊次係 今溶

屌食緊飯無睇市miss左補貨機會

屌 nvda 又碌番落去
頭先彈無食到張call

個莊洗盤洗左成個月都唔肯升

又撚呀？屌

點玩
唔識玩

早D瞓算

傻散見升又重倉
轉頭又可以清倉

AAL我已經等左好耐 幾時肯升

今日係咪在過山車上玩燈制

油股

短渣？管理費好貴同有槓桿

可能巴打係澳洲人呢

有咩因素令你覺得AAL可以升

好撚難玩 屌 清淨20%倉算

ACM個莊成本35
睇左成個月，估佢等基建9up

架過山車開左成2粒鐘

跟MM學野，但真係好痛

唔係嘅
不過本金細 輸到入肉
應承過自己輸曬就停起碼一年
而且本太細好l難玩
profit細 跌dd已經又入肉

仲係升既

TSM升到67好唔好呀

611個次未認識契媽

條數蝕到仆街
有排都冇得飛
點升

@553 17 孖展

你走左未

我想留翻多D錢買其他股

係岩既時候入股票真係最重要 岩岩最低位入左隻股票 依家賺左3%

等15%回調
入SPY / QQQ
Delete apps

Ndx 想點呀 升就升 跌就跌喇 係咁撚

升係唔需要理由
利申無貨

WORK SLACK

dal 蝕60e 一季 真係睇唔到飛機股有贏既機會

哇屌本幾大？

升蟻躝， 跌無晒影

沖完個靚涼tsla又執200個

我去私家診所,唔知

莊成本區10-12 係等好消息爆上去

以後玩納dee theta gang算

mrna

四大航空如果博就搏LUV
起碼個BS 夠硬淨
但叫我買就不了
飛返先再買都仲有大把水位
唔急在依家衝入去食屎

幾錢入?

560@12 斬左

200個
成份首期

無入

放心 升硬

一間半夜3點咪又係比人偷襲大插返

班fund man個倉幾億數
入一百幾十萬坐下怕乜
你坐到都可以長坐
我就冇乜錢，有錢都留黎買股王

贏咁多先要輸咁多

大芋

豬持

岩岩開市無耐 我515接左貨...頭先插穿500差d想放

好似琴晚個劇本, 空倉食花生算

511仲係度

巴打係揸option?

空倉

540仲喺度

較定鬧鐘3點一間上來

TsmTsmTsm

我都敢話，熊勢咁勁不宣入市

啲油升返少少搞到我想止蝕走人 仲有冇機會上多幾日呢

唔係 option會玩到心臟病發

快放

跌完仲係好貴

MRNA賺幾十蚊離場算，唔敢hold

tsla 個價開始穩

我都係，好多領先股兩日跌一成。走咁d貨好d

但係d強勢股個價好吸引
全部跌左落ma10 - ma20

咪又係睇納指

其實美國又封番啲鋪頭，舊經濟有乜前景

震走哂d傻散

但日線圖超爛

明明指數無點郁, 自己隻醫療股跌到啪啪聲

唔差在等多一兩日確認翻個趨勢冇變先

倉已空

唔應該撈底入市，係應該等跌完升翻先入

556@12

算係咁啦，仲以為跌到1400

唔想走

長坐好過 除非你開市MON到收市 如果唔係想入返平貨都難

400入 頭先盤前見唔對路436走左
汁少少算

納指穿10 MA, 20 MA做咗支持位

過多一、兩日先好入市

真係好撚慘 比武肺害一害
起碼蝕成年 係咁燒錢

穿500真係腳都震埋

等埋聽日

收到，好巴

陽巴 多謝你尋晚提我 我90止左fsly

你睇路，聽日分分鐘都跌

希望有回調啦屌
唔會跌足一個星期掛
除非真股災

個市好似squeeze緊 等睇爆邊

唔想再玩 次次一買就急跌

short squeeze

呢度有冇巴打strong hold FSLY

當交學費 咁易認輸

死啦我尋晚講左咩

今日我蝕到趴係度

好想買今日ipo嗰隻 但未入到錢

NFLX 渣多兩日啦還掂都係

我 不夠得4股 驚西

我@546

輸完當交學費

仲以為賭場股反彈 結果係高買

坐緊隻team 諗緊走唔走 其他都無咩特別 sq跌到咁 都無加貨 唔想完全傾斜曬去sq
msft幾時落返19x

536@4

我+2000變-1000
啱先走咗一半

跟隊沽未

我呢幾日sq加貨加到佔全倉7%

呢隻野日日跌10幾蚊
大波到心臟病發 4股打算留俾個孫

依家入我已經平過我斬既價
長坐你唔控制注碼大細啲波幅off set晒
到最後就得個坐字
依家熊左兩晚，縮一縮冇壞
等佢定啲先谷返大佢
贏就谷，輸就縮

tsla 好似想爆上去

我都有諗過加倉

你幾錢入？

今日走勢唔錯 可能已經調整完

唔係大跌當賺

啱先113入咗
均價都係113
我由102買到上黎

堆CALL超貴

靜靜地

正股算啦

跟廢老買VOO, SPY算
初妓股上落太大
只岩楠哥呢D後生仔玩

南哥好多廢老股wo

我依家均價104

但我怕呢個禮拜大市會再跌

幾錢

回就加貨 回就加貨

回調完

呢隻股長揸,成日睇好易出事

611,713,714
每個月中回一次
阿婆都識玩

頭先panic sell咗嘅人

咩日子?

呀婆仲叻過連登仔

BRK.B + 2.05%

十年河東十年河西

反彈啫 好快跌返

合埋眼買左tesla，第一次買。

連登仔係時侯！高位入！

買完唔好望 唔係會嚇死

準備all in新股

者係見頂就放，不宜長渣？

均價100 三成倉

無事喇又升返喇

tsm

我會長揸

跟我同事買 美股股王 驚西咩

綠燈綠燈

邊個負皮我!!
今日就上68

SPCE 落左車佢就升

琴晚比連燈仔笑完今晚就發威

Tsla冇力喇

呢隻如果17-18蚊左右都值得入, 幾日都幾好力水

燈制已爛

契媽準備轉燈

好彩無訓教，買返少少

SH中~你咩價? 佢升返少少而家

20蚊樓上無放 跌落17個幾震走左

諗了好耐
都唔知買咩好

apple

跟廢老買
跌市貼倉得你正數

呢隻都係上落幅度好大既仆街股黎

新手根本唔洗怕比人嗌傻散
比人震走蝕少少/賺少左
點都好過真係冧市唔識走輸到仆街

唔好買

大户未出手都已經跌咁多

美股未掂過ipo，係咪用佢個價落單就得，定要set貴d？

老散冇得買IPO 開市賭錢only

Wfc現價係咪入得過

貴左成倍 睇見反胃 望下ZI 好例子

WMG 開左一個月都無乜升過

業績差到咁，玩命？

幾點開始

More

升番lay 到d 氣氛好左好多
又係時候高追

12

有ching講12點 支牛出左31

升得有D急…

d人對nflx係咪無左信心之前係撚咁打到佢斜上去, 宜家妹下妹下

fsly終於妹番上黎

silver gogogo

有波幅冇升幅

好似琴晚咁

佢同spotify apple分成

再插多晚無人玩嫁啦

納dee仲紅緊喎

屌我96蚊高J

唔會係31啦

sq咁比力 打場機就轉燈

指數升 個股其實仲妹緊

人地話抵過 Tencent Music
入左一星期發覺無乜力就走左

好巴點睇現價sdgr

美匯仲跌好多，納期仲紅

都係唔好入市住

兩個唔同ge野來架wo

長揸

Tesla都似散水 跌得好急

TSLA

等佢跌定 買來長揸

TSLA BOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOM

fuck 已被套

唔敢同現價差距太大入
set左好多低位試吓博返幾百股ARKK算

7x都震你唔走？

隻新股一開70仲要冇得孖

Ncno on9

今晚玩燈制,都係唔好亂郁

Oxy生性了

屌點解IB買唔到NCNO

痴撚線升1倍幾

1秒80 你玩埋我果份

俾 瑞銀 downgrade 咗

傻撚咗 都係睇定d先

點解一開盤就上到70蚊

不過1500既價位比我想像中企得硬

NCNO入到咩?

TSLA黎料

抽左IPO 之後任叫賣家叫價

74入左好少參與下

開倒車?

好事黎，之後爆上1600，1700

R 波

似跌定未?

高j想示無眼睇

震唔走 捨不得放心

RTX 去返60

7－8%好止蝕

如果唔係會蝕晒

FSLY 都算好有力
NET、CRWD、SNAP 定咗係度

Cls

真係你玩埋我果份
而家比盡50蚊貨仔

R爆頭都唔明都係新科技
點解股會暴瀉 crypto抗跌咁強 升又升到好似妖股咁

隻新股蟹到 傻既先買 升左百幾%就入仲邊有水位升

tesla又要收檔

fsly升得多跌得多
過山車黎

日日12點都跌,生性少少得唔得

$75 高 j-ed

咪係 有得沽我肯定孖倉孖爆佢
一開市就升曬 邊有水位

我都R爆頭

BTC 9200冇咩點郁過

唔通淨係納指跌，唔係成個市跌就唔會跟跌？

29.5>30.5大法

入左幾張79lc
到左換貨價

好事嚟
起碼啲錢真係流返去其他股

80入左, D人一定唔明呢隻者係做咩

暴巴

暴巴求解答

100% 就沽爆 我驚你死都唔掂

之前好似無關係
但近呢幾個月correlation 95%
係呢次納大跌佢都唔跌 有其他假錢仲要升

納期跌幅擴大

咁鬼點買

NCNO 開售

暴大幾時開始鐘意玩潛力圖

又話12點

我就係留意到之前有關係所以尋日就走左o的BTC

細價股就驚姐
30蚊ipo升到成80蚊 再升唔通比佢上到上百蚊咩 難d囉

食左個浸咪算

鬼? 你地唔明佢係做咩梗係話鬼, 如果係垃圾就唔會改IPO價改左幾次, 開巿前對價又升左一倍啦

鐘意暴巴starwar圖多d

大家早d訓

有潛力但現價計埋風險值唔值80蚊又係一個問題
不過長期sh幾年點都唔會賺唔到錢

無聊去睇下之前隻基佬股BLCT
啲人玩左一日屎忽就唔要

no

Arkk搞乜回唔返上嚟

新股即係細公司啦，細公司應該1個幾毫貨仔

2分鐘唔洗

我都係 一賣就彈

Sosad 依到好多賭徒

fsly又越妹越上

睇黎好巴冇入到?

納dee 轉燈

想走 唔想訓醒又冇左一節, 一係唔訓教

一開就154% 點賭呢D

依到玩開短炒 用分鐘計 你幾年 點揸
80蚊樓下任沽

全世界最大賭場真係名不虛傳

轉左幾百次，我已經無睇燈

人手點同algo賭呢d...愈短嘅交易人手愈蝕底

wfc

咁樣仲追先真係徒
想買長揸 等佢回 或者等過lockup period

買左幾多股

無啦 遲d可以有更好價買

到時再賭多轉

1300

今朝到而家都唔知轉咗幾多次

我見有巴打講先望下 其實佢係做咩

all sold?

SQ+TSLA今晚個價好靚

又係 肯揸幾年其實買大部分股票都掂
個個玩短炒博一夜暴富

今日由佢輸啦，清左部份，再日日加倉
回調姐，信政府唔驚

用cloud幫銀行整合數據 之類

清咗cloud 倉
入返啲能源 semj conductor 股

咁多連登仔睇好好快沉，放心

$76

又係呢D雲計算既野 當增長股長渣?

巴打好犀利

Yes, 增長都ok 但business來緊 唔算好突出

已入

訓陣先

AI/ML批P loan都有得做， 反正請個人返黎都係9批

Welend?

人地sale全套服務，唔知welend點樣，但應該冇得比

回到60頭左右再加倉

各位巴絲今日正數定負數

哇今日震倉震得咁厲害?
到底想點

真係笑撚左
暫時+4.75

今日真癲，棍上棍落棍上棍落
以為玩緊black magic

美國經濟玩完QE已經冇用

tsm asml 收市earnings?

跌唔買唔通升先買?

-17.52

個個以為尾盤跌 今日就改下劇本 尾盤拉升 夾爆淡友

隨時接飛刀

聽日

契媽妹咗好耐

好有接飛刀feel

金銀日元全部升點搞

1粒鐘就20萬

都係升得雞碎

齊上齊落呀
沒事兒 沒事兒

今日科技股沽貨壓力好大，成晚冇停過

Yen冇咩反應，正常波幅

唔係yen升就一定跌

可以邊到睇

但係都係散戶止蝕多

大戶未進場？

點睇NFLX聽日財報

呢幾日拉得咁誇根本price in左睇好財報

CRM d fd

跌硬

差好遠下wor

可能未

知唔知邊度有得睇？

今晚輸左12萬
無咩野都係訓先

NCNO

股神們健在嘛

想買野但忍住

ME TOO，打緊機

tsla每日跌100 gogogo

第一次玩 如果落重注或者倒輸 好容易棄game

Sleep

tsla又係大家訓果陣轉燈

琴晚見到銀行股有大量CALL VOLUME，依家睇返相信已經清曨

我第一次玩option果時，大牛市都輸四成身家
而家諗返，好彩係大牛市輸，叫有得追

有冇人有GAN 之前買突破變左向下突破 諗緊割唔割少少

輸左2.6%
聽晚會東山再起

好明顯係reshuffling, 你見到value stock 近排強勢返好多，科技股升嚟升去都係果幾隻，買beaten down sector (energy, banks, industrial, real estate) 可能有得執

都係突破 冇錯和

終於上到82蚊 嘻

頭先勁多人沽賣剩小小

仲未放 咁好耐性

QQQ -0.8%
巴打三倍槓桿啦喎

走鬼

仆街 聽日TSM出earnings....

咁又冇，係NFLX, AMZN比較多，而又斬左倉

呢幾個月我都想搵返啲舊經濟股入
但係自問唔識揀，諗唔到有咩股放十年廿年可以expect有科妓股增幅
最後就冇入

TSLA今日上上落落

我懷疑班hedge funds鬥緊

又嚟表演
放 升
入 跌

我明

一入就奶左野

會點？？

3點幾轉燈 drop to zero

納see 探完MA20留咁長下影線係咪無事喇

有預感要接貨

而家入舊牌子都係炒復蘇多，博return to normal，因為其實大市（科技除外）都係好平
但係平還平冇野想買唔通期望可樂營利double咩

唔係應該係好消息，會升咩？

pepsi 都得 可樂點解唔得

有無財經新聞網推薦下

其實最好都係銀行股，你超長線買JPM, BAC 好難會中伏，當然你一定冇Apple, Amazon, Google 升咁多，化學股 DOW, JNJ, MRK, COST, V, CAT, HD, CSCO, COO 其實都有自己既價值，你成日portfolio都係NVDA, SQ, TSLA, NIO, 1-2隻爆左就成個portfolio收皮，當然可以買下bonds 再defensive, 不過呢度冇人買廢老股

未出財報就升定曬 出完仲點升

59升到66呢段升晒啦

納期跌幅擴大，今晚納指跌唔停

廢老一年飲730罐，佢入土之後除返個double就有

我依家逐個sector睇，睇下non energy minerals, health service有咩好簡

暗盤交易

如果你有信心疫情會好，餐廳股都係好好嘅選擇，唔一定要石油飛機銀行

香港人大爆發不忘食譚仔
係咪要入3397

你有好撚多錢，再去開個private bank account，就會有人問你抽唔抽

而家公海隻隻股都有人開post 係咪代表要完啦

你用growth stock 比較咁無野好講，好多舊股EPS一直都升緊，同埋短線同長線操作好唔同，而家同你講有份股長線annual return 15%(include div)，你都未必有興趣，心諗15% 我幾日就得，而家90,00後只係炒股，所以舊經濟股無人要

收手啦施主

博彩股

餐廳股就唔好搞，我唔係好熟，但係好多既financial係好差，而家揀有strong balance sheet既，升得慢，但穩陣

陰跌左成個月
越撈越低點跟

買左邊隻

咁我真係後生，自然係睇超長線回報，渣幾十年唔洗做果種
Annual 15%十年就4倍，同我expect龍頭tech差唔多
問題非tech有邊隻真係得先

WING, CMG

幾時入呀你

嚴格嚟講唔係抽，係同underwriters 拎貨。你嗰broker 同underwriters friend 就有可能拎到貨。美股ipo 係擺到明派貨，同港股A 股穩賺好唔同

ma算唔算tech?
我覺得咩百事/M記果D餐飲點都係跟通漲上,佢地市場已經差不多佔曬
但信用卡其實仲有好大好大市場玩

V/MA 好穩，但有啲人覺得SQ 會搶市佔

我未醒呀師傅

Financial sector, Cisco, Intel, IBM (呢隻收得皮）先叫old tech stock

諗緊仲入唔入 1500妹左半日
我諗收市前仲係1500應該會再入

利申1737入左。。。。

個走勢同尋晚好似都係呢段時間爬頂
想點

無事喇

jwn carr mos

我舉例，我當以下呢隻世界第一，冇同業跑得贏

放十年，eps去到幾多先
跟curve行比盡都係15(3x)左右，係穩既，但係why not amzn msft

認真講，佢GAAP EPS 唔係正數你有排坐，我係隔離post 亂咁up，而家係完全賭緊入唔入到S&P

過咗咁耐sq同fsly仲妹下妹下
唔該拉返少少比我走啦好嘛
我唔玩啦

尋晚 1：46分見頂今晚點

頂，咁我遲2分鐘訓

決定去訓

今晚冇3點都唔瞓, 屌你老母

今晚唔會跌啦 震都震完
同埋啲錢開始平均返

輕輕提一提大家
11月先股災,所以中間任何波動都只係回調
利申:吹水唔抹嘴

大選前準備換廢老股

自己對腳仲震緊，冇為意完左

如果donny贏就股joy

港燈巴又返返黎

比多四年佢納弟二幻四

你揀岩哂咪無事，你唔小心買左ADS, IBM 呢d咪死，why not have some defensive stocks in your portfolio?

Nordstrom 就真係麻麻，不過呢個價就博得過，我揀AEO 好過，其他唔識

又升
又撚
又訓
瞓醒又跌

有d好奇咩股升緊 好似隻隻都死下死下咁

TSLA 1680 1610 連埋今日1570 1530 分四段全部放哂一股不剩

成本？

mrna仲有冇

apple Microsoft amd
例牌

800起每升150都溝左貨

今晚4點先訓見證奇蹟

道指一棍 咩事

又想尾市插

個倉今日+0.02%
今晚keep住呢個數就得
已經冇乜要求

就算TSLA再有利好消息短期內都唔覺得佢會上到2250up
對我嚟講1600呢個價已經包含預左佢入埋S&P500 同預期佢會成為未來主流品牌
長渣我信佢上到3000都冇問題 但而家個價已經炒到去半年-1年後個價
就算睇錯短期上到2000都唔會後悔

航空股有啲想升咁

印鈔機護盤 冇事掛

不問價入arkg算

龍頭tech對我黎講已經係defensive stock
Tech太屈啦，有穩定eps之餘，仲有新市場(cloud)開發，未來五至十年都有得爆
其實就算ibm呢舊屎放十年都隨時double，呢個我眼中cloud market既value(ibm已經係catchup得勁慢，未來十年都唔會跟得上msft/amzn)

如果你真係迫我完全唔比買tech，咁我諗最大期望係過一兩年之後入GS/MS呢類行fintech (講到尾其實都係tech)

3點先開市 日日moon住托咩

油價急升，係咪利好消息

快啲啦坐左成堆

妖股
我之前中過佢伏
坐左三個星期
琴日爆升先走到

FSLY係咪要轉燈

戰機LMT硬到仆行 唔行就係唔行

應該有排坐喎

你覺得佢會唔會賺錢咪知會唔會升囉

疫情未完
點賺

做空運就可能有得賺

首先唔係叫你唔入tech, 100% tech 既portfolio係唔穩陣，我覺得你講得岩，但係而家係講10年，你睇下IBM/ADS股價先啦，你concept係岩，但係cloud stocks會唔會有其他過左Amazon Google Microsoft？而家既龍頭唔代表過幾年都係，當然你可以話我會active manage, 但係你diversify 既話點都會好d

生物科技
電池股

題外話用開sofi想轉會 本都係得十零萬 想問下巴打們FT定IB好
通常做開中線交易 唔玩期權 margin

呢隻既潛力係咩？

認真答你，我IT狗

我都明減少單一sector exposure係好，但係好難揀落手
例如新金融業我都like，但係banks呢年一定仆直，我等出年先入唔好？

岩岩6點鐘: 今次跌得好真

ib

唔margin ft啦

係咪要有戶口先睇到d資料?

買put 又要輸，買 call 又要輸

發生咩事升到咁

我諗係

震走散户 大户都心情開朗啲

坐到星期五 等大奇蹟日

然後睇返SPY, +0.82%
輸夠就回歸indexing既懷抱

NCNO咩事
咁既業績上市都爆升

開市追call 輸左
之後低位再call 番上黎平手之後見佢chok 落，反手put

而夾挾緊

好，唔該曬巴打祝長賺長有

好悶今晚。訓先

持倉—> 張curve—> 掃向左

thx

原來今晚係升JOY

Ib太多野賭，周圍都係玩具
唔夠定力好快輸哂身家

果然同一個劇本係唔會出現2次
今日幾時買都贏

如果尋日我係FT買左股然後今日賣，咁會唔會有good faith violation

做淡慘過做雞

你up緊乜。。

Put jor tsla 又賺幾千 可以訓

屌 tsla比啲信心得唔得

升到仆街 又玩單日回調 第日開新升浪

承你貴言

Breaking Trump meet press about HK 5pm ET Tue!!!

聽熔訓先

3點都未到,4點收市再講

mola mola

聽日港股會點

升

有咩宣佈

5am 開定，不過通常都遲開始

又出棍

今次肯定係假跌

貼埋倉燈一燈

Balance細過25K 同 一星期多過3次會有
係第4次落單前會有Warning

其實 trump 可以有咩招出？之前話要限制聯繫匯率，但比人反對。

tsla開始踩人？

1500鑽石底
即刻升番無事！

要走嘅一早走曬
要坐嘅應該有排坐

大把月頭1100-1400買落, 覺得跌穿1500先坐啫

係咁玩燈制

1400買1500走都係有賺
高j嗰啲就真係坐

係, 頭先打漏, 就係好多1100-1400買落, 跌穿1500都覺得仲賺緊先坐
試下再跌多啲, 跌到冇哂PROFIT開始蝕本金就開始人踩人
1400>1100 呢個RANGE實跌好快, 當然前提係有機會跌到落1400先

玩多幾日 睇死佢業績前會頂住個

買put 夾到喊 斬手指

業績唔係好撚好先啱？

道指做乜鳩

1400買，唔會捨得放囉尤其見過1800個吓之後

準備打仗要集資

Brrrrrrrr

1790咋 仲要得3個鍾
不過今次妹返幾日極固到的站
仲有機掛 反正要坐 唔差在等埋業績前

Nflx 尾盤又升緊

哇

LMT又上返嚟

就係曇花一現先更唔捨得

狂上

邊隻

爆升好爽
頭先仲傻豬豬咁補左張 put

依加都係等業續，希望靚仔啦

止完蝕反手沽左就彈 屌

最忌反手 特別呢排

衰多手，賺少幾百

Lockout rally 可能要繼續

其實好想知啲sector 點分先唔講咩tech 都係tech先
renewable eneregy 應該係當tech 定energy?
但係講到明舊經濟 green energy 邊到舊?
V MA 又可以算舊?
成日睇住你地講舊經濟淨係諗到銀行能源utility 其實仲有咩

聽日另一隻 IPO

mRNA咩事？
盤後爆升

後市前入左60股 依家好想放

Moderna新冠肺炎疫苗在初步實驗中產生抗體。

巨針！

收市前1分鐘入左60股
一陣入埋入航空股啦

咩事？

我頭先都入咗
唔知放唔放好

疫苗

傳聞之嗎

old news?

President Trump Holds a Press Conference

仲有3成倉位唔知入唔入好

聽緊，又係啲例牌嘢

佢真係唔識㗎喎
9up 當秘笈

85入88.5放 10分鐘賺1050

who

大豆 trump

完 Biden 未

衰咩？

膽粗粗快玩一轉 [img]

賺幾多?

我都係望到#960果位CHING覆先即刻入
收市前追番呢兩日輸果啲科技股

唔洗多謝
我都係咁追返琴日條數

Democrats 係環保 L，如果 Biden 贏
TSLA 會升更多

尋日損手爛腳

美國一開即刻上一棍
咩事

你既對手係部銀紙機

Mgm

今次係藥喎

BNTX

疫苗play

無留意

不過我都只係買左少少玩下

同琴日相反 訓醒由負變正

mrna盤後升20%

mrna monster